1個廁格6隻腳、有可以有無限可能

[img][/img]

淨係睇到五隻腳

lm睇高手

咁都要抄post

Lm

話明無限可能性

所以可以無限回帶